世清以水為生，佢的本能係剋住炎熱

大量泳衣姐姐潑水降溫消暑GIF圖

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

宇狗又挑機 世清還拖未

咁快手

咁突然搵我隻抽 你當我傻？屌你老味

世清畀人撚到變基做0仔

鳳目臥蠶眉，虯髯黑面皮。
錦袍籠獬豸，寶甲嵌狻猊。
馬跨東洋獸，人擎北斗旗。
瑞和聖水將，世界情色王。

世狗比d廢人撚到傻，真係廢架喎

牙路又自抽